西歐25日應該點玩

Sem break 出走下 唔洗太chur
想去paris 瑞士 柏林
有冇咩路線或者提議？

三個男仔去

係咪應該英法瑞德荷
定英法瑞義
定英法德瑞義？

窮遊

三個男仔去巴黎做乜春
廿日留喺AMS咪算

睇蒙羅麗莎

咁你預咗失望啦
對art冇咩認識而又為咗睇art而去會錯失好多嘢

落南歐

入羅浮宮行年宵?

南歐好啊，我都plan咗今個Sem break去西班牙

西班牙

btw巴黎好混亂
樓主諗清楚好喎...

決定左26-28/12去巴黎。。

祝你好運